口罩騙徒注意 符瑋鏘 Fu Wai Cheung

口罩騙徒又嚟喇
符瑋鏘 Fu Wai Cheung
Carousell 賣嘢
冇貨叫佢退錢左推右推熄電話
兩公婆偽黃呃錢
FB成日轉名
唔知仲有幾多人俾佢呃過

小心

呃左人錢兩公婆仲好開心同個女去活動🔥🔥🔥

唔報警？追返啲錢

報咗丫
唔抵得佢咁安樂

咁佢有冇賠返錢比受害者？

推

冇啦 電話都唔聽
Fb又轉名

想問做car search會唔會有地址？有朋友都中左伏

carousell依家口罩好平，又大把賣開口罩既人賣，都比人呃，下次搵個多人好評既買啦

以前就得 而家search唔到
私隱條例

唉😭😭😭😭

又係佢？

係啊，數目都唔算細我個人覺得。所以想諗下有咩方法幫到佢

報案啦
有幾個受害者佢好大穫

有人search 到佢個細路喺邊返學

報左喇已經

佢走唔甩

再推